Window 7 雙系統？

其實可唔可能係window 7 到裝埋window10雙系統
原因係想打state of decay 2又唔想升級做win10系統
求解答

可以，好多公司電腦都dual os 有win 7 /win 10裝晒入去

google 吓好難?

巴打好好人，餵到入口

thanks